有無人仲有玩幻想學園私服？？

岩岩開左個account 玩
有無巴打仲有玩緊

有興趣 網or tg

大家想玩大陸服定香港

港服 多唔多人
玩過個大陸服個gm成日叫人課金

唔清楚 我都啱啱開

仲有冇人玩緊

Lm

97lv 有冇人帶升